膝頭經常性扭到

想問下各位 我有朋友嘅仔仔12歲扭到膝頭，無理到，無睇醫生，直至而家17歲，佢大概每兩三個星期都會整親一次，每次都會腫，有時嚴重有時好啲啲，通常都兩三日好返，佢mou唔到，下星期會去睇骨科。
想問有冇人試過or知嚴唔嚴重
我好好好擔心

半月板問題

咁想問有冇得醫返好，變返正常人咁，我真係好擔心

有冇人知...

近親交配?